====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Déjà , chaque semaine , près de la moitié des travailleurs de l ' agglomération bénéficie de deux journées consécutives de repos , soit le samedi et le dimanche , soit le dimanche et le lundi .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

